電腦新手問價

處理器 第7代 Intel® Core™ i5-7400 處理器
記憶體 8GB, DDR4, 2400MHz
硬碟 1TB 7200 rpm硬碟
視訊卡 NVIDIA® GeForce™ GTX 1050 含 2GB GDDR5 顯示卡記憶體
HKD$5499

想問自己砌抵定買上面嗰部抵?

打機又打唔到, 唔湯唔水咁, 文書機又太貴